LKF要人！已經有個女仔俾人拉左。

著白衫，幾靚女下

女仔真係戴定貞操帶先好出去

咩台live?

apple live 但我諗相而家都周圍都有

oh thanks